\thispagestyle{empty}

\vspace*{-\baselineskip}
\vspace*{-\headheight}
\vspace*{-\headsep}
\vspace*{-2pt}

%\newpage
\begin{center}

%\UpperFullOrganisationName\\

%федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\

%\uppercase{\FullOrganisationName}

\vfil
{

\large

\textbf{\Authors}

\vfil

\Large

\textbf{\DocTheme}

\vfil

\normalsize

\itshape
\DocumentType \\

%Рекомендовано Научно--методическим советом\\ \ShortOrganisationName\xspace

}

\vfil
\vfil

%\centerline{\includegraphics[]{Baumanpress_new.pdf}}

Москва

%Издательство \ShortOrganisationName

\Year
\end{center}

\eject


